喺公司喊到收唔倒聲

個心真係好痛好痛
周同學 係香港人欠左你

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

香港樹洞 (連結: )
醫療支援社工隊 (連結: )
可以提供簡單既情緒支援

好想喊但唔想比人知，眼淚keep住郎郎吓

一語道破

今朝撘巴士都忍唔住喊

大把港豬欠左手足

喊完好繼續做野

笑死 狗改不了吃X

Take care

喊完，上網開個post
老細返到
又要坐好返工

好型呀你

究竟點樣可以咁做到架？